# Система тестирования

Система тестирования - сайт, 
направленный на работу
специалистов с детьми с
расстройствами аутистического
спектра при помощи проведения
различных диагностик и отслеживания
полученных результатов.

## Цели проекта:
* упростить отслеживание и анализ прогресса ребенка по результатам тестирования.
* автоматизировать некоторые задачи, связанные с созданием и прохождением тестов, и, как следствие,  снизить нагрузку на специалистов.
*  сделать получение данных о ребенке и их хранение более доступным.

## Целевая аудитория:
Целевую аудиторию Системы тестирования составляют специалисты, работающие с детьми, проводящие при помощи тестов диагностику и аналитику здоровья ребенка.
 
## Описание проекта:
Детский садик КФУ “МЫ ВМЕСТЕ” создает условия для социализации, психолого-педагогической поддержки и организации комплексного процесса обучения и воспитания детей с расстройствами аутистического спектра. 
Для них мы разрабатываем веб-приложение, которое позволит специалистам быстро и удобно проводить различные
тестирования, а также анализировать полученные результаты для составления наиболее эффективного
индивидуального плана работы с каждым ребенком.

## Основной функционал:
* Создание тестов для определенных диагностик.
* Прохождение ребенком созданных тестов.
* Сбор статистики для каждого тестирования.


# GitLab репозитории

## Backend сайта садика
https://gitlab.com/kpfu_architecture/kfu-kindergarten/backend 

## Frontend сайта садика
https://gitlab.com/kpfu_architecture/kfu-kindergarten/frontend

## Backend платформы тестирования
https://gitlab.com/kpfu_architecture/testing-system/backend

## Frontend платформы тестирования
https://gitlab.com/kpfu_architecture/testing-system/frontend

# Полезные ссылки
## Trello
https://trello.com/b/CdAwhufR/architecture
